網絡時代變遷

唔知有冇人同我一樣 好懷念icq msn qooza blog 畫板online game 同早期facebook年代
icq blog直頭冇人用 facebook而家game又廢
自從身邊朋友轉曬IG 冇再更新fb 令到自己開FB已經冇左目標
以前facebook 就算係好垃圾既開心寶貝都可以同班FD有個話題玩得好開心
各種對答洗版 無無聊聊坐係屋企 撩班朋友傾計
而家ig見到有post 對答都係一句起兩句止 就再沒有下文
msn d遊戲簡直世界級 完全能夠增進雙方感情
msn聽咩歌 睇咩片又可以比人知 鍾意又可以有狀態
頭像只係見到卡通都可以傾得好開心
而家頭像唔係人樣生得唔靚既話根本冇人會理
至於online game都可以話識到朋友 而家玩完就算
身邊朋友由有到冇 轉whatsapp ig後就再冇聯絡
只有鍵盤與鍵盤之間才可以對答如流
電話同電話跟本只有已讀 唔會再有離線
問世間試問仲有邊一款社交平台係可以好似以前咁
有時候睇返以前facebook 對答真係另有一翻風味
究竟係時代變遷 定係現實其實就係咁
人係咪又一定要隨波逐流 先至可以埋到堆呢?
skype whatsapp ig 我屌曬你地老母 msn settings NO.1

可能字多左少少,排版又唔算太好
但我只係有感而發
鍵盤打字真係好爽 手機過多1千幾百年都唔會比人上

之前SD SMS溝通要問下係咪同台
XG睇D 古時MK妹打既文
MSN 震人
00後唔會明

MSN可以玩小遊戲

00後得IG LINE 個堆玩 完全唔同feel
facebook以前都有follow女神個種衝動
ig set左私隱唔識既真係唔會襟落去
結果而家連ig開黎都冇意思

保齡 踩地雷 都好好玩
家陣已經玩唔返

小學個留言板真係世界級 留埋d 小學雞野 有得睇返一定好好笑

icq都已經算係轉折期出現既產物

係icq前仲有chatroom同internet phone

都係個類好玩 手機chat已經係另一個世界黎
以前D人鍾意煲電話粥 而家whatapp傾曬

OK 人係要向前看既 可能係我自己開始老 先會睇返後頭